單機去海洋公園有咩要注意？

專登射波去但天氣好似唔係咁靚仔
其實我想乞句生日快樂

去海洋列車做痴漢

生日快樂

排緊隊但係好急尿，哭泣的膀胱

點痴法

多謝

同海豚啪啪啪

學支那人就地正法啦

有質素既市民係唔會咁做

有冇帶遮,小心落雨
生日快樂 希望下年有女女陪你去

生曰快樂

生日快樂
玩得開心啲

x2

多謝你
希望唔好落雨，有帶但唔想擔遮

請不要追擊我

唔敢玩過山車係咪已完

巴打生日快樂

生日快樂 一支公可以瘋狂玩碰碰車

單機去仲要落雨 慘

巴打 生日快樂
祝你下年有囡囡陪你去

個姐姐同我講生日快樂
即刻搵廁所先就死

冇呀，而家冇

撞撚死班情侶

廁所到底係邊，心急人上

好撚多蝗打尖

同班工作人員一齊屌佢地打尖

臭西大媽

阻撚住啲蝗影相好正

上次我去撞撚到佢地仆街，想係側邊sip上黎，一野頂撚返去後面
見佢地自拍我最撚鍾意係面前係咁行，頂撚死佢啲位

同路喎巴打 多唔多人 坐緊車去

唔算多，但好多蝗，岩先又撞低幾隻
你都單拖？

撞到佢地閪晒，係咁摺鳩我
好撚正返工啲壓力即刻冇晒

係呀，btw 生日快樂

玩dup青蛙

多謝
睇下相唔相遇到

邊到

個小丑幾正，行行下聊我玩

生日快樂
早幾日單機去完

排緊旋轉木馬，毒到出煙

有咩好玩

玩完木馬去

而家好曬，多謝天公造美

好 我唔會排機動遊戲

唔係木馬黎既屌

過山車一律唔玩
會瀨屎

樓主生日快樂

上星期去完 我屌周街都係蝗 嘈撚到仆街
搭個架乜鳩列車上山 前前後後都係講普通話 一開門成班搶住入去
海洋館個啲 啲大媽個個開閃光燈影鳩啲魚
落山排覽車比蝗打尖就基本
燥足全程

係，而家佢地打尖我撞鳩佢地
影相係咁行黎行去阻住佢

我將返工既壓力釋放晒
轉個角度會覺得好啲，反正黎玩最緊要開心

生日快樂！
幫你祈求今日好天氣唔落雨

而家超好天呀，曬到出晒汗，人體水舞間

一個人坐好正，點影都得，訓係到影都仲得

係車到鳩影

啲人玩緊尖叫聲已經令我瀨屎

今日生日 但要返工

Btw 生日快樂

樓上好似有位巴打都單拖
Join埋一齊玩幾好丫

射波啦唔好忍

睇下撞唔撞到

西工射波扣錢

我唔理，扣就扣
谷鳩氣

有冇人想炸撚左個小丑

有冇被肥婆選中既巴打

纜車好似會畀你自己坐一架
上次勁多人排隊佢到叫我自己坐

me too，都係生日繼續返工

兩位巴打生日快樂

生快 生日免費？

早兩年比個同事捉左上去玩差D嚇到瀨屎

聖誕節快樂

自己坐完，係咁影相

係

玩完返唔到屋企

試過玩呢舊野
識左個女仔
跟住做埋女朋友
過多幾個月食埋
之後過多個幾月就散左

你日日開po都唔悶啦

未

樓主係咪連極地時速都唔敢玩

樓主生日快樂
黎緊生日都打算自己去

玩到，合埋眼

單機唔錯

海洋劇場暫停到12月

帶埋唐老鴨一齊去

搵個絲打合照

係喎都唔記得個姐姐講過

樓豬生日快樂
聽日都諗住自己一個去

冇一個人既女仔喎

睇人玩都好開心

玩個個反轉又反轉嘅機動遊戲

我好易認 全身同色

有冇戴眼鏡

好多人全黑

做咩咁sad

玩下先

早講嘛 生日快樂

一陣又比啲on9仔起底

收皮啦 死mk

所以唔搵啦

男神巴

話說碰碰車都唔開

個天開始暗...btw生日快樂 玩得開心啲

哦

有

唔由朝落到晚已經好好

見到我？

我仲係下面

下次揾fd一齊去啦 單機去好似好悶咁

我射波去炸，佢地返工請假又要比入場費

搭纜車黎睇下你先

多謝咁多位巴打

識支那妹，一齊玩，之後啪啪啪！

去聽人介紹動物

行晒啲館都冇

新排咁多人單拖去海洋公園

live
btw生日快樂

生日射波會唔會太明顯

要睇時間表
去睇人餵海獅

話知佢，我有醫生紙

生日快樂 單機基本上唔洗排隊等就有得玩

有啲淨返一個位會嗌有冇人玩，我唔洗點排隊就玩到

嗰位巴打係邊，我搭緊纜車落黎

真係嚟搵我?? 有緣定必能相見

我諗住轉頭去埋星際100

樓主唔覺得孤獨麼

其實我想落去玩摩天輪
睇下見唔見到你啦，但係全身一色既人好多，除非你全紅

一個人玩有另一種味道，同埋好自由，我唔覺得孤獨，有時仲同鬼佬鬼婆r水吹

有少少似自己一個去旅行咁

玩攤位遊戲

其實我現任都係5月自己單機去海水公園識....
比唔比到一絲希望你....

一樣係今日生日 但要係要返工
btw生日快樂

自己旅行仲正

好有緣喎咁

好多唔知邊個好，同埋啲公仔

海洋列車係咪史上令人最燥既野，成班蝗痴線，睇見都想嘔

之前有位巴打係去做任務咁, 連登仔講你做, 跟住影張相上黎

你敢唔敢接受挑戰先?

見到我個樣都走唔切啦

仲未落到嚟 入館影下動物先

我驚你生日要坐花廳喳

生日快樂😀

落左啦，睇緊點去摩天輪

而家開始好多人，條隊開始長

啲蝗周街點煙係咪痴撚線

纜車要成個鐘

係，好多人
我終於搵到路去摩天輪

樓主生日快樂
祝樓主係op發展一段op情緣

好多人都係2人以上黎

玩左到底有冇命走

唔敢玩

btw生日快樂~

生日快樂呀

有
利申成日玩

但op啲妹妹仔唔係嘛

肥叉

瀨晒屎

最後都冇玩，太驚

無緣

到底海洋列車同mtr有乜分別，又係逼到仆街，仲附送一班蝗

玩得開心呀

走啦，愈黎愈多蝗，唔想玩
同埋我今朝都玩晒想玩既

生日當比自己一個突破嘛

我講緊op做野嗰啲妹妹仔wo
走過去攤位度玩
跟住……

玩完可以投胎

今日特別多男職員...

有時啲蝗真係搞到人都燥埋

投胎做李嘉誠個仔

男男也好 不會懷孕

係 越嚟越多人

佢仲生到仔

gay